# Описание методов АПИ, связанных с карточкой игрока

## Загрузка общей информации об игроке

### URL

`GET team/players/{id}/info`

### Ответ

```json
[
    {
        "key":"Возраст",
        "value":"21 год (30.12.1995)"
    },
    {
        "key":"Рост",
        "value":"188 см"
    },
    {
        "key":"Вес",
        "value":"80 кг"
    }
]
```

## Загрузка текстовой биографии игрока

### URL

`GET team/players/{id}/biography`

### Ответ

```json
{
    "text":"html с простым текстовым форматированием без картинок"
}
```

## Загрузка списка достижений игрока

### URL

`GET team/players/{id}/achievement`

### Ответ

```json
[
    {
        "iconUrl":"http://icon.com/1",
        "year":"2017",
        "title":"Кубок Гагарина"
    },
    {
        "iconUrl":"http://icon.com/2",
        "year":"2016",
        "title":"Бронзовый призер Олимпийских игр"
    }
]
```

## Загрузка чемпионатов игрока

### URL

`GET team/players/{id}/championships`

### Ответ

```json
[
    {
        "id":"1",
        "title":"Чемпионат"
    },
    {
        "id":"2",
        "title":"Плей-офф"
    }
]
```

## Загрузка статистики игрока в определенном сезоне определенного чемпионата

### URL

`GET team/players/{id}/statistics?champId={id}`

### Ответ

```json
[
    {
        "id":"1",
        "title":"Количество игр",
        "value":"23"
    }
]
```

## Загрузка новостей об игроке

[См. раздел "Новости"](/02_news/README.md)

## Загрузка фотографий с игроком

[См. раздел "Медиа"](/06_media/README.md)

## Загрузка видео с игроком

[См. раздел "Медиа"](/06_media/README.md)